曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[106]

迷之正常感

我一月回歸

元朗呂痛

無topic嗎

topic呢？

無topic 先係最好既topic

樓主topic居然唔叫木狗死全家
好失望 負皮

再呢個po再無買人我開 曼區[107]

簡單就是美 樓豬好波

曼區狗竇107

買到人未

叫雞 [107]

即係大家都係雞

不用分這麼細 撚羊遲早召埋大家開hehe生意

德國《圖片報》指出，萊比錫紅牛未收到利物浦的報價，拿比基達本人亦未曾表達有意轉投紅軍的意願。

係咪有咩5會呀

唔洗預我

獌區撚羊竇 107

你自己自high可以了

Fumika

Baba

Manchester United to complete Alvaro Morata signing in next 72 hours – report

已經累積咗幾多小時

冇轉會J J下女算

理得佢G 唔G
總次副計正撚到

good! 無D on9 topic

攞等Morata嘅時間去淥杯麵

正皮左

撚羊好多貨 , 仲正

Keane都30m 屎波0最少40m

No 25m fast trade

老老實實 20都放喇

真係唔想再睇佢鳩傳

屎波爆發個陣一定係搭盲
因為佢將啲波比哂盲
佢搭其他人都係鳩清波

佢果d唔可以叫傳波

Everton have stepped up their efforts to sign #MUFC forward Wayne Rooney. (Times)

快 點 強 搶 我 隊

50m 朗隊+史隊 一次過賣哂兩個隊長比你

識玩

正皮左個topic

屎波起碼值60m啦下話
你諗下 英人 國家隊正選 用波傳波能力強
而家球壇有幾多呢d人材？

你覺得去左第二隊既話仲入唔入到國家隊

原陣開季

黑人問號.gif

燈鵰燈撚哂去邊牙

新史譚

Alvaro Morata's £60m move to Manchester United 'to be announced this week'
Read more at

48>72>this week ...越來越遠？

J 下女算啦

牙希啲新女？唔錯喎

三上

三上都唔識 好打極有限

活華特死全家

夠 ？

真人黑好多

乜曼聯post搬左去成人台咩

識貨喎 馬場富美加腰幼大波

早排有諗過買佢本寫真

砌過 ？

早排係日本見到佢本寫真冇買到

半裸

d 片都係黑黑地

講ptgf 雞 女朋友都算 依家講埋女優

遲下講埋男優

Former Chelsea youngster Di'Shon Bernard has updated his Twitter account to say he has joined United while the Daily Mail say teenage Belgian striker Largie Ramazani has signed from Charlton.

好撚黑 又假 唔好j既

我收工啦屌你老母文西🤓🤓🤓

梳 B 可恥

Y

黑人老母都唔放過😔

你食哂d 女
淨低d 咩質素嘅你自己知啦

關我乜事, 撚羊召哂d女做g喳

我只需要你 在身邊 陪我吵 陪我鬧
用好的我 把過去 壞的我 都換掉
好想聽到 你堅決說愛我
可惜回不去那一秒
你好不好

我都放la 攰死

hehe ig 條片
好型呀飛得

David , you should be a bit scared

係中前場原陣少左伊巴開季

早少少有套三秒合體 俾人屌到眼濕濕 唔情願 幾好演技

訓左冇追po
簽到人未？

多麼期待每天早上簽到人

seed?

摩連奴對曼聯轉會很不滿

摩帥希望本週簽莫拉達
摩佬暴怒！恐因轉會與曼聯高層反面
新浪網 2017-07-04 09:56:50
簽下連迪路夫之後，曼聯就在今夏轉會市場上陷入靜默，直到現在也沒能再簽下新援。紅魔高層的收購能力，也因此受到了主教練摩連奴的質疑，摩帥大有為此和曼聯高層反面的趨勢。
曼聯今夏的轉會目標非常明確，目前紅魔在努力簽下莫拉達、比列錫和馬迪。用摩連奴的話來說，他已經把買人名單提交給了高層，接下來得看曼聯CEO伍德禾特的能力了。但是一個月時間過去了，曼聯在引進上述三人時，卻依然沒有取得突破。英國媒體普遍確認，摩連奴對曼聯的轉會操作，非常的失望。
《衛報》更是透露，摩連奴已經通牒曼聯，必須在本週末之前簽下他指定的新援，否則摩連奴就會對曼聯高層非常失望，甚至和CEO伍德禾特之間的關係變得非常緊張（strained）。
按照摩連奴的想法，他想要讓比列錫、馬迪、莫拉達三人，在曼聯集訓時就來報到，這有利於他們早早和曼聯完成磨合，從而使得曼聯下季能夠在英超中有更強的戰力。按照計劃，曼聯球員將在本週集合，然後飛赴美國，開始季前備戰。而曼聯高層能否順利在本週買下摩帥指定的新援，我們拭目以待。

賣走你可能會開心番d

木狗仆街死

SNIS - 896?

According to the papers Morata will be announced on Thursday... that could be this Thursday, next Thursday or a Thursday next year!

Manchester United have told Inter Milan they will make a new improved bid for Ivan Perisic. [Di Marzio] #MUFC

Smalling has been told he is free to leave and #MUFC are considering offers for him. #1MUN

令你忽然離開半路留下我

Alvaro Morata’s wish is to start pre-season with Manchester United but Madrid are in no rush for a sale. [Marca] #MUFC

佢出道咁耐我淨係J過TEK-079

其他得個擺字

不嬲只睇無碼

Alvaro Morata's agent and father yesterday told Real that the player wants to leave the club. #mufc are very close. [as]

特西是咪過左去Madrid收風

屌緊d針

已經set左timer 72小時
夠鐘簽唔到木狗就要落地獄

簽唔簽到都落

你太樂觀

好過無野丁，丁左先

用佢支針仔屌

Ryan Giggs has insisted there was never any offer on the table for him to stay at Manchester United when Jose Mourinho took over as manager last summer.

It will be 12 months this Sunday that Giggs' 29-year association with the Reds as player, interim boss and assistant manager officially came to an end and his exit was announced.

In the wake of Louis van Gaal's sacking in May 2016 following United's FA Cup triumph, the Dutchman's number two quit.

It was suggested that Mourinho wanted him to stay on but the role as his right hand man wasn't vacant.

“There was no offer from Jose Mourinho. No offer. It was my choice to go,” Giggs told MEN Sport exclusively.

“As soon as Louis was going I had made my decision to go.

“I had done two years and I wanted to do three years under Louis. It didn't happen. That was my plan to do my three years and see what happened after that.

“Unfortunately, that was cut short. It happens. That's football. But I didn't really feel I could go on at the club in any other capacity apart from manager.”

With Mourinho United's choice to take them forward Giggs was open to offers in coaching and management.

The 43-year-old multi-medal winner at Old Trafford spoke to Swansea City last season and has been linked this summer with vacancies at Middlesbrough and Sunderland.

But, despite business interests and his work with Salford City he hasn't yet gone back into football on the management side.

“I'm quite happy with life at the moment. I have always said I would like to go into coaching but I am not in any rush. I am not desperate,” Giggs added.

“If the right job comes along I will look at it. But I have other things. I do technical observer work for UEFA, I do TV. I am still watching a lot of football and am involved in football but I also have a lot of other stuff. I am able to watch my son play football which I have never been able to do. It is a nice balance at the moment.

“I feel I have all the attributes to be a good coach, a good manager for sure.

“I spoke to Swansea. It didn't work out. Because I have said I want to go into coaching and management every job that comes up I am linked with..and then I miss out on the job without having spoken to anyone! That's frustrating, but that's football.”

seed呢屌你

樓上咪有code囉

連swansea 都嫌你冇執教經驗
你都仲可以一心想教曼聯個度好野
唔係話反佢
但零執教經驗係咪應該出去教下中下遊吸下經呀

想學施丹

突然覺得LKK 可能就係個SURPRISE

morata 拍LKK

拖舟都有教青年軍

咪撚FF啦

曾經盛傳會重返曼聯嘅米高堅尼，最後選擇愛華頓作為佢職業生涯嘅下一站。般尼係呢次交易會收到2500 萬鎊嘅轉會費，而曼聯亦因為同般尼簽訂嘅合約條款，將會得到25% 轉會費，亦即係625 萬鎊。

空炮

Ching 昏迷左成日

Matic any news ?

rojo b仔 冰佬 宗師 屎波寧
邊度有位簽中堅

lkk

簽唔到人，件新衫好快半價發售

係咪即係如果當初我地簽翻佢 係有75折

係...不過算啦
英撚中堅仲受唔夠咩

但繼續俾人撚

Michael Keane admitted there was a “temptation” for him to return to Manchester United before sealing a £30 million move to Everton.

BREAKING: @LacazetteAlex having @Arsenal medical - Sky sources. #SSNHQ

Any agreement that would mean Rooney to Everton is expected to be a loan, with #mufc partially paying his wages [sky]

屌 無乜得益

迪迪仔覆左hehe
I think you should be the one to be scared 😏

番母會 可能打番起 又可以慳返d人工 還可以博入番國家隊 好過留在曼聯比人屌
一代球會傳奇 淪落到咁

好正呀佢地

頭六間球會咁少入貨

BREAKING: @ManUtd has no news today - Snake sources. #Snake

thanks

Snakefooba11

我屌你呀老鼠仔

我屌撚柒你呀

愛華頓好活躍喎清， 連爺爺都破紀錄買左人

Lkk應該走硬

Romelu Lukaku's representatives have suggested the 24-year-old Everton striker would prefer a move to Manchester United rather than Chelsea if he leaves Goodison Park this summer. (BBC presenter Richard Askam on Twitter)

d所謂轉會新聞已經睇到無咩感覺
笑一笑就算

拿卡錫迪無啦無啦

唔係呀 又莫奶又lkk

信我 最後木仔一個都買唔到

之前傳果個意大利前鋒又無晒影

lkk點會黎
人地拖肥都預左放啦

痴線 邊會呀

belotti 80m喎 我要證踢西班牙又掂既意甲又掂既達仔好過

特西之前又話搞掂左堅尼

真 我地有朗尼

YES!!就好似朗隊咁!!HEA一年 下季大爆發
到時你地幫朗隊含啦

好似冇喎

6月頭嘅時候

LKK擺明搵我地抬價啦 睇怕一直得CHE對佢有性趣 搞到無乜條件抬價

扑到女未?

你幫下人啦

唔打J了
原陣岀戰啦

FAIL 冇咗呂痛

我自己都無女 點幫人.....

All done. Let's J

Suggest only !
Don't FF 😂😂

咁咪放比19000囉

蝕底d
用朗隊+屎波寧換你lkk

朗隊>lkk

已經齊腳🤗

不如計下佢估中既成功率啦

轉左去連登算高左架啦

撚樣都上神檯

變左獨家內幕消息 , 笑死
morata -> ac未？

頭六唔包愛記

諗諗下
而家LKK 唔係無可能喎
佢一早話傾好
車狗又無乜消息

仲唔係加盟我曼？

真係打包達仔盧哥就op

ff都可以既

José Mourinho is desperate for Real Madrid's Álvaro Morata and Chelsea's Nemanja Matić to join the club before Sunday.

Daddy咁迷馬迪做乜鳩呀

夠硬

Daddy你有我可以做防中架 買乜撚嘢馬迪

岩岩睇友誼賽賽程，原來全部比賽都係香港時間上午踢，好多都係5點或7點開波

Romelu Lukaku camp favour a United move over Chelsea. [bbc] #MUFC

Jose wants to sign players early, but he should wait on other clubs to bring in replacements before allowing players join MUFC. [Sky Sport]

MUFC made a bid that was close to €70m for Morata on 23rd June. It was rejected, they plan to make another important offer soon. [AS]

睇完返工

Sky Sport越來越垃圾, 咁都寫出黎

Florentino Perez has sanctioned a €74m transfer for Alvaro Morata to Manchester United

Manchester United rather than Chelsea?

The gossip suggests Romelu Lukaku has his favourite.

Bbc咁報ja wo

M堅唔係snake出嫁咩

Florentino Perez has sanctioned a €74m transfer for Alvaro Morata to Manchester United, after pressure from the player. Deal to be completed by Thursday. [Sport]

你又軟又慢 垃圾

LKK同妹妹咁老雞，未必無可能

屌比多1M佢做帛金 掟撚死賤種啦

淨係想要摸奶達

lkk + martial + rashford

433

Bye morata on9 real m

係咪姐係done deal

Alvaro Morata is trying his best to force through a move to #mufc [@GraemeBailey]

達仔仲急撚過你木仔

係咪真架

肯咁做達仔都算真曼, 件7號可以比佢著

阿狗都幾勁, 45M簽拿卡平到笑

摩佬+朗隊+木仔

433

齊腳👍

算平咩 仲有好似唔止45m

摩佬咁屌法 去美國前應該有deal done

真屌應該唔會既
但肯定同報紙佬放風逼木仔快撚啲

BBC 寫45連add on, 阿狗咁廢d add on都用唔著啦

如果我地再唔買人 阿狗下季都屌打我地

急既指數
達仔 * * * * *
摩佬 * * * * *
木仔

木仔心諗
我都未放完假

我覺得呢件真係岩踢英超 ..
阿妓今鋪真係執到寶

Martial + LKK + Morata
Pogba hehe matic
shaw 拜 冰 華西

開得季

咁木仔索性劈炮咪可以放長假囉

真心笑了 每日改幾隻字又一單新聞

空炮！

留意到連加特d fans全部都係小朋友

source?

佢本人ig

吹呀拉車福特

我話你受小朋友歡迎又吾得牙

#MUFC new bid was €45m + bonuses. Inter rejected it flat out and will not accept anything less than €55m up front says @DiMarzio.

傻撚左？咁貴

早牙

Rooney to Eve 80%

Wage is the only problem
Mu agree to let him go for free

奶撻呢

好似話幫手比埋部份人工喎

呢件野真係神憎鬼厭
又想出場又無料到
轉第二隊減下人工又話唔得

佢咁既表現 150k都偷笑啦

你走先 呢度我頂住

150K...講笑咩

阿狗第二簽啦
今季轉會慢到…

Sky Italy: Manchester United's improved bid of £39.5m for Ivan Perisic has been rejected by Inter Milan. First bid was £36m. Inter want £48m
轉target啦仲同佢玩

屌仲傾依個把撚咩，俾國米撚翻轉頭

Want你老母臭閪 企開d啦光頭星

即刻走啦條友有寶咩

木狗一係快手搞掂達仔，一係死全家！

又話木仔進步咗 屌咪同椰子當年一樣

屌成50m咁濟大把翼揀啦
要個又老又廢把撚

出年木仔是咪專注返簽史邦沙好啲呢
Daddy請人操作轉會得唔得

50m 分分鐘100分都買到

山神下嘛

得罪講句 用派利是 不如用番迪比/連加特？
差唔多水平姐 兼後生得多 又真獌子
何況人地阿狗買個勁好多嘅拿卡都唔駛咁貴
是咪on9?

On9

不過算啦 我地應該唔會再係電叻到買到人

月巴係咪準備回家

下個topic就係 thankyou captain

有冇人可以幫手數下，£50m可以係市面搶到咩翼番黎？
Instead of 要隻又老又唔係特別勁嘅翼

可能過2日變captain will stay

基安盧基當拿隆馬終於將與AC米蘭續約，在半個夏天的風波後，這位意大利天才門神拿到了自己心目中的待遇。

意大利多家媒體報導，米蘭將會給基安盧基當拿隆馬一份年薪600萬歐元的5年合同，18歲的他已經拿到了非常豐厚的報酬。

600萬歐元的年薪是米蘭隊內的頂薪，隊長蒙托里沃的年薪為350萬歐元。除此之外，這個年薪在意甲都屬於頂級。意甲第一高薪為希古恩的750萬歐元，戴巴拿續約後年薪上漲至700萬歐元排名第二，德羅斯年薪為650萬歐元。這也就意味著，基安盧基當拿隆馬的年薪將會是意甲第4高薪。

新合約也讓基安盧基當拿隆馬躋身世界高薪門將的前列，目前世界球壇年薪最高的是德國門神紐亞（900萬歐元），排名第二的是迪基亞（680萬歐元），第三便是基安盧基當拿隆馬。而車路士的高圖爾斯和意大利老門將保方都差了基安盧基當拿隆馬很遠。600萬歐元的年薪比保方的400萬歐元多出了一半。

又話雪人一年又話要人炒肥佬嘅垃圾米蘭？

呢件個樣本身都唔靚仔 龍門衫又少d人買 而家又反骨 好反感

曼聯現在有個非常頭疼的難題，即朗尼的去留問題。隨著曼聯球員本週開始回歸集訓，朗尼的問題也到了不得不解決的時刻。英媒透露，朗尼已下定決心，和摩連奴攤牌談未來。

曼聯球員將在本週開始歸隊，《曼徹斯特晚報》透露，朗尼決心在報到之後，和主教練摩連奴來一場面對面談話，籍此來明確自己在曼聯的未來。

在即將到來的面談中，朗尼希望從摩連奴那裡，明確知道曼聯對自己下季的定位。他想知道下季自己是否還會是後備，是否依舊無法踢上太多比賽。按照《曼城晚報》的說法，朗尼現在非常擔心自己留下後，下季依然是邊緣人。

按照朗尼的想法，他將根據摩連奴對自己的定位，來決定自己的未來，如果他能得到摩帥許諾，踢上更多的比賽，那他就會留在曼聯。此前朗尼曾表示：「我將會讓足球因素決定我的未來，作為球員，我當然想要踢更多的比賽。我得明白球會的需求，我會尊重這點。」

過去一個賽季，朗尼為曼聯攻入8球，他已被曼聯剝奪了主力前鋒的位置。今年夏天，伊巴謙莫域離開曼聯，但紅魔正在全力求購莫拉達，朗尼在曼聯的前景依然不被外界看好。此前，朗尼被認為可能前往中超，但不曾想中超突然施行新政。現在朗尼想要找到一支能夠給他提供高薪的球隊，似乎並不容易。

朗隊是咪有咩誤會？唔係仲想打正選嘛？

唉, 錢作怪

個誤會係咪有d 大

咩翼就唔知
潛力後生翼一定得啦

鬥心黎

thank you captain for staying

唔再鏟草慶祝既朗尼廢左好多

Wayne Rooney is signing for Everton and the deal will be completed by the end of the week. (source: Neil Custis & Sky Sports) #MUFC

識鬧球証

舉手拍地就叻

Chris Smalling set for Man Utd talks on future: He would reject West Ham and West Brom #MUFC #WHUFC #WBAFC

躝啦

幫拖肥比埋人工, 佢淨賺波衫都賺到笑

隊長走我唔反西了

ject你老母咩

連ESPN都報埋

冇左朗隊 我下季波衫印邊個好

史摩寧,連加特
你想印垃圾
大撚把啦

冰佬

原陣減朗隊 開季

木狗人又簽唔到淨係識趕朗隊走
我屌你老母快撚d落地獄

見到一堆反西 真係覺得好低汁

全部收貴佢地

每個反西的, 嘴上說不要, 身體卻很誠實

賣朗尼屎波走等於買左兩個人了

呢幾日留名睇木仔威威

留名睇佢由神變狗

潛力翼除左dembele呢個價買唔到 都大把選擇啦
德甲個白蘭特呀 再唔係摩哥隻利馬
又或者睇下多仔肯唔肯放個美國仔
大把選擇好過比利是下嘛

唔駛變，一直都係狗

比多倍扔dembele翻嚟啦

朗隊走
我都轉會G持拖肥了

agger

哥斯達走未呀 轉target啦

曼聯即將在本週末重新集結開始季前備戰，圍繞球隊的轉會傳聞如今也進入到了關鍵的談判階段。《太陽報》知名記者尼爾-科斯蒂斯今日爆出猛料，朗尼將重返愛華頓，本週末交易就將完成。

尼爾-科斯蒂斯的報導中稱，朗尼將從曼聯本週末的美國行中撤出，他將完成到愛華頓的轉會。兩傢俱樂部的內部人士都透露，轉會談判昨晚已經開始且基本完成了。

此前朗尼轉會的主要障礙是他高昂的週薪，不過各方在談判中都做了讓步。曼聯與朗尼還剩下1+1的合約，他的週薪為25萬鎊。曼聯願意讓朗尼自由轉會，不索要任何轉會費。而不用支付轉會費的愛華頓將全額承擔朗尼賸餘2年合約的工資，且再附加一條延長一年的選項。

這對於各方來說都是最好的結果，曼聯放棄轉會費，但節省了工資成本。愛華頓省下了轉會費，只需承擔朗尼的工資。朗尼本人則不用接受降薪，且合約還能延長一年。

朗尼本人在和妻子高蓮以及其他家人討論後，已經同意了交易的方案。此前一直被熱炒的美國大聯盟沒有為朗尼提供報價，而朗尼的家人也不願意去中國。留在英超加盟愛華頓，無疑是最好的選擇。

我曼算係咁，比你free走

但走左朗隊同伊巴，正路會簽返2個前鋒啦

除非摩狗打算推馬仔去前鋒

推馬仔打前鋒即係要買多兩隻翼

淋奠我屌你老味 ！

木狗即刻死

派利是, 蝦米洛迪古斯

ching 重口味

麥巴比加丹比利

點都要買人啦 簽到人未
呀木索性叫廢柴啦

如果肥西早幾年走 香川仲可唔可以留係到

喂 唔係認真呀？ 真係放走隊長？
唔好呀喂 唔用擺隊長係後備算啦
睇左咁多年 朗尼唔係度真係會睇唔慣

你地呀 隊長係度就叫人走
朗尼真係走左 你地成班一定哭喪

達仔唔通又係真曼？

agger
不過哭完後肥西你都係走啦

其實幾似阿古路

達仔 安達 馬達 三個真曼西班牙撚

wah
出埋1/3人工都抵

哭緊了
哭完又是新一頁

你氹掂你老闆我地先再哭喪都未遲

垃撚圾 一係就一炮買佢
一係就轉target 左翼/右翼 大把貨啦

佢本人已哭喪數天

50m 山神一年約
以電叻份人
買到唔奇

等睇隊長鏟草

阿木果然係狗黎 咁鍾意比人撚

唔好提

隊長不要走！

朗隊唔好走啊
上季先第一次印你

杜拉格斯
lemar
telisca
唔好講後唔後生
個派利是球王片都唔係特別勁
lemar又左腳又快又勤力
岩晒摩佬啦
又冇傳過

放得肥雷應該係簽到人啦

呢件垃圾
沙比好佢幾撚多

木狗條垃圾人就唔識買
淨係識賣人

山神一年約咋屌 一舊錢車落電叻到啦
咁既價錢買派利是做咩春阿

Morata Lukaku MKxxxx

HEHE POGBA BINO

Darmi LIN BYE VALEN

DDG

我諗翼黎講真係冇乜邊個買唔到50m
成個market最多就係翼同攻中
人地德士拿去psg都係47m炸

無朗隊 已哭

馬仔係on92手下 打前
背身龍門幾撚勁

哈米是撚打到翼咩

50m
lemar, 拜狗哥斯達都買到啦屌

原來係黑木印左朗隊，先搞掂朗隊要走

咪係囉 搶到山神又好似搶到第一風扇咁架啦

左翼 = 福+派利是
上季摩狗好鐘意掉福仔去左邊

哥斯達邊洗50m

50m買返反骨迪馬隨時有找

福仔打防反就踢到前
打陣地暫時未得

無朗隊 暴連什麼都不是!

Manchester United captain Wayne Rooney has agreed to join Everton on a two-year deal and has been withdrawn from the Red Devils’ US tour squad, according to reports.

Read more:

條反骨仔唔中意英國有撚計咩

不了
信唔過呢條撚屌

朗隊

冇朗隊,唔想做人了

真定假呀 16果件仲未印
朗隊
李城件馬列斯呢都好過派利是又打到右

哭了出來...

回塘

曼聯終極哭喪區

你地想點

兩年前開始又係咁叫人走

使唔使cap圖bin c

如果隊長既離隊可以令LKK加盟 佢對曼聯既影響將會延續😂😂

走先正路

唔走爭唔到位打世界盃

邊個會係新隊長

朗隊啊

拿拿臨買件Smalling ok ?

car son

HEHE

法國黑木先係幕後後家
J邊個，邊個就表現唔好
波衫印邊個，邊個就會離開曼連

隊長 吾反你了

推得咁快，以為登鵰

第一堂學車
有少少緊張

或者快手買件皇馬morata

問下拉舒福特有乜心得

益個隊長比拖肥， 平平地換個lkk 黎好wo

駛唔駛拉車福特畀啲advice你？

btw , 你地好似唔記得一月賣迪比c9 仲袋左40m 未用

摩佬鍾意防守型翼(好似係)

Fifa Ching

朗隊都FREE走，達達好事近了

個D以前叫翼衛(好似)

你攻擊力夠勁咪唔駛你防囉
牙朗 世3都係散步回防

四個字 車慢軚快

下個post要改做告別朗隊嚎哭區了

但兩個都同摩佬反哂面

屌你老味
渣住成手中場
而家得番4個
又買唔到人
仆街啦

中場中如果計埋T仔同P仔，文西
咁就夠人既 睇佢博唔博

朗隊走埋 蝗即刻再叫高20m

呢個好很勁 扔1億顏射多仔啦

摩狗木狗死全家

你俾錢我買

我都想學

ff mode 今個轉會窗咁手緊 係咪預冬天買基仔？

點解好似好耐冇見拉仔上水

係邊學先

駕駛學院無野好驚

18 summer all in mapple

禽晚好似見佢仲係度

拉仔即係全名拉乜七?

你買左都踢唔到歐聯

聽講駕院成個學車環境都好comfort zone

學車最緊要1個字 手快腳慢

仲好撚貴
最少兩三皮

條友考唔到車牌, 轉行拉人力車
拉車福特

沙田一出街就比班的士佬狂屌

到時出左局啦已經

好多人都係當買個牌

而家咁撚貴?

我記得我第一堂都緊張
個背隻濕哂

半堂後發現原來揸車真係好易

利伸 一take pass 真男人

嘩 早幾年聽都係萬靚蚊包搞掂咋wor

agger
學車考車 真係唔洗快
車速愈慢愈好
不過隻手d 動作就要快

自己搵師傅平一半

咁又唔洗
好似一萬左右唧
出去搵師傅
幾千搞掂

我考泊車泊左2分鐘

Me2 棍波

師傅教落
考果陣最緊要大動作 唔洗開咁快

隊長走得咁daddy肯定預左有前鋒黎 達仔

望鏡要好大動作 我個fd望得太快 考官當佢無睇鏡肥左

J洛

不過考車黎講 .. 運氣好重要
個考官鬆唔鬆手
考既時候有無d 仆街van 仔 mk 仔 玩野搞9 你
有無的士佬無啦啦cut 你線
有無街外人無啦啦閃出馬路
等等等等

不過正常人點都唔會考多過三次

1take pass基本野啦

乜有人會fail架咩

啦!咪單單打打呀

如果木仔簽哂morata LKK 邊爐 matic
我願意奉上拉xxx 考車再一次fail

個師傅遲到

有無呃鐘

考果陣d動作係for考官 唔係for你自己揸車

有無手足印歐聯章史摩寧?

印左點著出街
ON99

第幾次一take pass?

入到莫奶 同 james
我直播屌人妻又點話

屌，我原來黎緊7月中考路試，本身都操到咁上下

點知最近先知原來考車當日有野做仲要冇得改期，焗撚住改考試日期，排期排到去出年3月

好撚on9

呢個真, 真係要當做戲咁做
睇鏡睇位一定要大動作

又借機曬女

重要補堂
好貴

其實一個都未必夠 但如果一個都無就真係 不堪設想 一個只係補返廢佬個位 一傷又係得番馬仔福仔

Show Blocked User - Luke梳
敗壞社會風氣

宜家唔印下年食炒價 因為大賣斷貨

自己揸車望下倒後鏡見無車黎就出架啦, 點會扭哂頭咁誇張
仲有幾可會雙手十點兩點位揸軚丫

點解曼區會有咁多痴線佬

入撚到咩條廢柴

夠時間食藥啦...

唧腸粉 轉彎

晾係窗口都會比對面單位恥笑

人妻呢d你成日屌啦, 有咩好睇
不如直播屌人夫

學完考車之後 要搵有車朋友渣番兩轉學埋真正渣車

一齊跟我印Blind啦 唔好再迷屎波啦 冇前途

我果陣個師傅叫劣豬腸,
佢自己都話好戇鳩, 不過考果陣一定要咁做

yes 你條J 咁軟 係難入d

講時講
教我果個後期勁hea
教教下訓著左

Ching 唔好講到你試過咁好喎

後期無咩好教, 真係當租佢架車練車

做教車師傅其實好難頂
又要驚你地撞車
有d 人真係唔識揸車 完全無天份既 又唔知點教
成日坐喺度 真係人都癲

不過好好搵

佢訓得著 証明你手車ok 啦
佢覺得唔安全 點會訓得著

嚟緊10月考 好撚緊張
Btw係咪個個都棍波貨van

YES, 橫掂都係考, 梗係1,2牌好

年少無知剩係學左1

曼區好多巴打仲學緊車同親牌
你地年齡層係咪好細

1定1A先....

佢地應該係, 聽落都好後生
但係我個車牌已經續過一次期

學King James回家奪冠

朗尼不要走

1

有無渣開 渣得多A有無開始悶想搵部手波黎玩

Captain Rooney please stay!!!

真男人就梗係學1, 2牌
女人就學1A算啦

女人學坐乘客位渣棍算啦

講樣野你聽....其實考棍VAN易D
棍van車頭短+seat位高, 睇位都易d
考完仲有哂1,2牌

認真我平時揸仲有做Shoulder Check
有時要認真慢慢入彎既時候仲會用擠腸粉

心理上好過D姐
考完咪又係揸自動波

我d frd都係咁講
重有一年要去續牌

十一月考棍van
九月開始學

但有好多人考完自動波揸自動波歐洲車會唔慣

朗隊啊

是否很驚訝 講不出說話
沒錯我是說 你想分手嗎
曾給你馴服到 就像綿羊
何解會反咬你一下 你知嗎

Yes依到細蚊仔的地方

唉 咁都唔肯減人工
老實你肯減曼聯點會唔俾你留到退休
咁既表現你收250k你都唔好意思啦

佢要正選呀

希望肥西剷草

帶埋屎波走啦

諗起理大rojo

係咪又想開波?

踢到咁邊有可能

肥西 + 屎波 + 20m 換lkk

朗隊走即係一定買前鋒喇
分分鐘唔只一個

朗隊走夠買兩個球員了

睇留言 成班傻鳩獌狗比人窒都唔知 仲大大聲留言叫人唔好黎

yes 利申：岩岩戒奶

一堆話唔想朗隊走 然後話佢走左可以買幾多個人
迷西既人好假

呂布 走左 2X萬周
朗隊 走 2X萬周

呢度夠買3個一線好用撚

廢老唔是35萬/week咩

morata+chicharito ok?

睇唔透點解有d人可以考咁多次都肥...

利申：一take pass

朗的離開也是愛

我同牙希都係真迷西

阿羊

學左15個鐘
1 take pass
不過我承認有d負碌

係愛呀

成日睇波都想朗隊走
而家朗隊真係走又唔捨得
話曬都係效力最耐球員之一

睇住佢慢慢成長到之後開始濕鳩
臨老仲要走其實都幾潦倒
不過佢都算風光過啦
要正選就on9好行夾唔送喇 廢lin都好過佢

拉車：我屌哂你地老母

佢又想出場 又想要錢
咁依家咪最好囉

老實講有合約精神, 佢企硬唔減價係合情合法合理
鬼叫伙耶子同佢續咁多年

朗隊走左
以後無得反佢
有d失落

我就渣ga 兩年半前 2 take 唔洗9000

呢度分分鐘得拉車福考唔到牌

比比又話free去PSG既
點知去左比錫達斯

ho ball

曼迷口裡說不, 身體卻好誠實

但每次佢熱身 / 後備出場 / 歐霸盃捧盃果下

好多現場球迷都係會即刻rooney! rooeny!

利申:岩岩果年去過睇波

每個曼迷心裡面一定係迷西

沒有肥西既曼聯已經唔算係曼聯

即刻唱white pele隻歌

再見朗隊，唔好返黎剷草呀

聽日筆試

好撚假 隔住mon都feel 到你地有幾興奮幾想朗隊走

2個鐘多左成百幾個POST..
呢個6月真係好難過

細個開始睇波果陣好撚憎49000，覺得史譚、簡東拿、堅尼好拎茅（當年堅尼一野踢低holland），次次進攻都好似教科書一樣既戰術好悶
到佢地退晒休，先知果D老練既技術／走位係好野黎
史高斯既獨特節奏、雲達沙既神救、費格遜對勝利既執著，都係到退休／收左皮先發現佢地原來咁撚勁
連登仔好多人都反朗尼，但係老實講佢既控波技術、遠射能力、對比賽既執著，冇人比得上佢（我覺得依家朗尼>>C朗）
我諗朗尼最多都係打多1、2年就退休，其實睇得1場得1場，好好珍惜
利申：告魯夫年代比利迷

下個星期三永孝街自Van

ching sick ball

願意用木狗死全家換肥西留隊

呢兩年控波既技術真係令人驚嘆

正式宣布 反西黨即日解散

朗隊不要走

筆試是但啦, 無乜可能唔pass
路試就真係要睇彩數

又一潮吹文

跪求足總盃決賽一扭四

8號朗隊

隊長走左？

依樣真
一齊叫污泥！污泥！勁大聲

希望肥西走既傳聞同達仔黎既新聞一樣
都係假既

呢到d人見朗隊走仲開心過買到人

Everton don't need Wayne Rooney.

Their money is better spent elsewhere.

es.pn/2smYsTQ

準備過澳門間曼聯store門口絕食靜坐
要求不要放朗隊

可能係朗隊放棄暴連

支持留隊

ho ball
朗隊留隊開心過簽乜鳩莫拉達

《阿斯報》透露，曼聯雖然已經簽下了賓菲加中堅連迪路夫，但是摩連奴還想要再買一名中堅，他盯上了多蒙特球員馬克-巴查，曼聯為他甚至已經遞交了報價。按照該媒體的說法，巴查是摩連奴願望清單中，排在最頂部的人選。摩連奴決定讓曼聯給他開出有吸引力的薪水，以誘惑他轉會曼聯。

中堅一早買堅尼咪好, 買巴查等比班黑撚硬爆

簽多個代表鍾斯 屎波二走一

依句說話真係成日見
Blind打中堅個陣 對阿古獸 lkk
一樣有人話一定比佢地強姦
點知完封

巴查打唔打到防中

踢三中堅唔得既
Rojo重傷緊 真正中堅得Jones屎波 b仔 ice

T仔

我都續過
何止揸開
直頭日日揸
因為我做司機

早就應該走啦

覺唔覺考兩次都fail要驗智商

Sometimes eagle fly lower than chicken, but the chicken never less

8月頭考澤安

依家見到學神車,車尾D紅藍棍都會笑

揸大車？

有無手足考左的士牌

朗隊唔準走

屌老母推咁快以為登鵰 點知又講學車

講車無你點得呀

勿hey0

留意到上邊有人話第一日學車有d緊張
咁我就講少少

第1. 要記住你先係客 唔好比個師傅屌你 必要時屌返佢轉頭

第2. 有人想知再講

你咁樣
同叫個A0教人點溝女有乜分別？

希望大家會懷念污泥

機場七人車

唔覺
考牌好講運氣
當然都睇你手車
其實考之前有人提點下差好遠

由你講出黎真係特別有說服力

我都唔覺

咁你準備定第4次1 take pass啦

想知多少少

報快期心得？

屌你咩講學車

無波踢, 無轉會, 講女又傷害弱小心靈...
唯有講學車囉

其他野無所謂, 剩係想知你幾時考同考邊度...

真

阿木!!!!!!!!!!

洗唔洗咁mean呀

真心問 你有冇Po過張分紙上黎

P圖？

見唔到PINK LIN我都唔信

再見朗隊

Wayne Rooney in Everton return this week and Olivier Giroud will follow Manchester United man to Goodison Park
Toffees will land the striker for free but continue paying him his current £250,000-a-week wages

基奧特都去埋

朗尼衰係衰在唔識退 唔識做榜樣
如果佢呢幾年減薪肯坐後備
keep 住做到領袖 有團火
邊有人反佢

衰收尾嗰幾年

為你好咋...

拖肥有大水喉咩, 今年咁進取既

Lukaku

Welcome LKK

一早聽史老講, 早d轉形練習打中場, 就完美接班史高斯卡膠個位啦
印象中史老掛靴前1年已經呼籲肥西轉型, 先踢得長久
肥西當佢鳩up

咁史長老自己都係咁搬龍門既
有排踢得後佢又話朗隊係頂級前鋒 應該放番前
一句到尾 都係佢體能下降太多 踢乜都死

2015 年架！

月巴 + 基佬特

仲勁過普巴+伊巴

留意到愛區熱烈歡迎緊肥隊 好感動

拖肥真係大搞
我地仲係得冰佬

拖肥金童喎

英超亂上加亂, 有成六隊牌面上可爭冠軍

要走的都要離開還是換了另一種方式去愛

唔怪得DDG想返屋企
岩岩落機馬德里既天氣真係尾晒機

Shirt sales, overseas interest, image rights, the immeasurable impact of Eng top scorer coming home..

None of these are football reason.

唔睇真係比你fake哂

巴塞天氣由而家到九月都仲正，朝九晚都係陽光，又乾爽，去過真係唔想返香港

我之前6月中去熱到on9

【體育】紫百合費倫天拿宣佈，被當地譽為「新巴治奧」的貝拿迪斯治拒絕續約，決定掛牌出售。
費倫體育總監高華路周二表示：「貝拿迪斯治（Federico Bernardeschi）的經理人告訴我們，他們不會續約，就算合約如何豐富，也會離隊他投。」 據知，23歲中場貝拿迪斯治，有望以4000萬歐元加盟聯賽冠軍祖雲達斯，紫百合得到轉會費之餘，也會額外獲得一名年青球員。 國際米蘭、車路士和AC米蘭均對貝拿迪斯治產生興趣，尤其是在剛結束的U21歐國盃表現出眾，漸具大將之風。 去季貢獻14球和5次助攻的「新巴治奧」，司職右翼出身，也可擔任攻擊中場和左翼，甚至客串正箭頭角色，並已晉身大國腳行列，擁有9頂喼帽。

之前有去過
種清爽又陽光既天氣真係好撚想長住
Barceloneta

屌
侮辱巴治奧

轉目標啦

應該係得香港啲天氣咁撚濕鳩

別用離開教我
失去的人最重要

英國都出名濕鳩
冬雨

西班牙D天氣真係屈

英國凍撚到仆街

如果你想我哭 憑恐嚇就能夠
其實你也不必真的要走

伊巴未決定去邊？

仲要無啖好食
英國名菜.....炸魚薯條

唔洗錢做高層點都制喇

曼市天氣可以一個鐘内由有太陽到落雨再重複一次

仲要成撚日落雨

冬天落下先想死

冬天仲有落雪

廢柴唔該傷癒重簽伊巴

香港都係。。。。

急咩呀，都未到季尾

咩大搞呀，我地唔知wo

其他隊都未簽人，你地急咩

8月尾先急都未遲啦
醒少少啦木狗並唔係懵撚黎

巴查係咪當年比大聖爺傳比3秒後自己個個？

1月都仲得架, 到時簽返基沙文囉

歐聯一定唔洗用佢

係

佢咁既三腳貓技術打撚到中場咩
傳控扭冇樣得

分邊呀

即係識俾華西有鬼用

仲有 禁區分邊

佢打中場應該DDG踢波多過前鋒

都出局㗎啦

唔出華西既話,朗尼會再廢多一半

反朗隊都高質啲呀
佢洗鬼出場咩 係場邊踏下草隊波就自動識入波
佢出場只係負責搞笑 你地當佢踢波

撚羊反西露底

反朗

係咪有咩5會呀清...
我係迷西架喎

反朗既人都係低汁會然

見到班愛字頭d反應
你地都有今日

連個天都為朗隊而哭

一下子無左2個前鋒

唉

其實商業價值都賺翻唔少
唔明佢地屌咩

基佬都唔錯啦其實
佢係踢落唔勁但都可以轟入廿球既

C朗回家呢度都有人屌啦
何況隻回哂塘既肥西, 仲要收足人工

如果價錢人工合理, 豬腦係個好好用既戰術球員

你係咪開我波

屌你老母呀撚羊

話時話, 條友潛到消失埋

撚羊咁多ptgf, 硬係要屌人老母
口味真係特別

踢左粒波落海 搵緊

Jose Mourinho is frustrated with United's transfer business and wants at least three in before July

Alvaro Morata to Man Utd: Real Madrid reject latest £70m bid - report #RMFC #MUFC

[quote]Jose Mourinho is frustrated with United's transfer business and wants at least three in before July [/quote]
紅字轉乜都得啦

做咩屌我老母呀
我無ptgf 你認錯人啦

一早話扔多10M扔我返黎架啦

係咪想玩到好似當年DDG咁

劇本 拖到尾蝗狗fax機壞左

即係兩大球會宣戰

根本淨係一開頭bid過一次£55m+5m
其餘講咩reject都係吹水
一直都係開會開會開會開會開會開會開會開會
想傾好價錢先落bid

咁而家傾成點

多謝馬德里特派記者現場報導

俾佩狗撚緊

馬體會前鋒基沙文在接受《442》雜誌的專訪時，再次提及了今夏他與曼聯的轉會緋聞。

基沙文的前臂上用阿拉伯語紋着一句法國作家聖-埃克蘇佩裏的名言：“把日子過成夢想，把夢想變成現實”，那他現在實現了這一目標了嗎？

“從哲學的角度來説，是的。我仍然非常渴望贏得獎盃，但我實現了在成為足球運動員時想要的一切。現在我想要成為世界上最好的球員。”

談到在職業道路上更進一步的話題，就離不開他與曼聯的傳聞了。對於留隊決定，基沙文表示：“馬體會是個大家庭，我們一起經歷了許多，但總是在一起。我留下來主要是因為轉會禁令。馬體會現在比任何時候都需要我，我覺得自己必須留下。離開會是可恥的。如果以這種方式離開俱樂部，我就不是我了，也不會是我今天認為的那個自己。”

“我同施蒙尼談過這個情況以及我們的選擇，他希望我留下來一起想想可以做什麼。最終我們和卡利斯基爾(CEO)談妥了一切。我非常尊重這傢俱樂部和這裏的人，以至於我現在沒法離開。就像皇社一樣，他們給予了我所有。”

即使有一傢俱樂部願意支付他的違約金也不願走？“絕對的。他們這賽季真的需要我留下，所以我不會離開他們，即使真有這種情況。”

至於他電話告知曼聯主帥摩連奴留隊決定這個傳聞，基沙文飛快地打斷了：“不不不，這絕對是編出來的。假的。這是我的決定。我和俱樂部溝通了。就是這樣。”

那麼明年他會去曼聯嗎？“老實説，我不知道。我下賽季會為馬體會踢球，之後再看吧。我現在想的都是馬體會。我覺得去談論一年後的事情是沒有意義的。”

唔緊要 一季後黎

阿木我屌你個囡

幫我當面屌柒佢
Thx

一年後買APPLE
啦

一年後唔撚要基沙文了

廿八先黎
一愈歐元 不了

勁到

個陣真係幾勁既
我都會想喺fifa 用下黎玩

話蝗要90m
問fans deal or no deal

deal 撚爆佢

又話原陣開季
點可以冇咗朗隊
冇咗朗尼就係唔完整嘅曼聯

Yes 話賣朗隊既都係假曼
朗隊根本重有大把貨 係摩佬唔識用

goal你都信

Firm咗未
我真係唔想佢走
寧願比人工佢坐板
雖然係去愛華頓都算翻屋企

暴連先係家呀

肥西開心就好了
只想佢幸福

法國好多人都唔捨得我

都話佢想要出場時間 下年打世界盃 又唔願減人工
留隊一定唔係正選
曼而家比佢free走已經係對佢非常尊重

去到拖肥撚有正選咩

盧卡古 巴克利都好似走

Manchester United have failed in their latest attempt to sign Alvaro Morata with Real Madrid holding out for €90m (£79m) for the striker, Goal has learned
although United have increased their offer from €70m (£61.5m) to €80m (£70.2m), Real have rejected the bid as they look to make a significant profit on Morata.

你老味木狗拿拿聲掉一億比鍠買達啦 比人係咁reject知唔知醜架

踢到咁 英超正選無行喇 除非踢番起

雖然知留佢都冇好處架啦
情意結啫
佢係有心踢
今年咁多場後備
唔係踢得密
都唔攞時間操翻好個身型

問你意見呀 問你意願呀
唔係問你信唔信呀

90m 比cash

後垃圾備前鋒都90m deal 佢老母呀deal

轟，猁，鏝，妓，愛
唔通你諗住我曼有刀爭冠

琴日先講肥西留隊, 今日即刻就話去拖肥

我都好想去歐洲做報紙佬

猁
人唔笑狗都吠
上年單線都打唔掂

邊個同你講猁有份

9up洗你理咩

岩既 我地去叫雞算啦

睇好摩狗下季繼續KEEP到做六弟

U去啦 我就不了

利可以咩

屌攞埋m.keane筆錢一野fing過去佩狗塊面到啦木仔

熱呢

達子同lkk都已經...

呢到個個反西 你唔係以為有人真係陪你吹奏下話

迷西here

真迷西here

agger
木狗

朗尼呀

唔講以為收到幾十m

攞筆錢扔過去先on9
以後人地只會抬價加企硬

仲要係morata咋

摩佬以為教到曼聯可以話晒事，鐘意買咩人就咩人，唔洗再睇老細面色，點知遇著木狗依個垃圾撚屌，乜人都買唔到

1月放果 d呢

今年唔知入幾多球做到曼嘅首席射手

我曼唔賣垃，從來唔靠賣人賺錢

依家個勢最慘
本身水魚鰻就出哂名
自從普巴之後仲水
人地見你鰻游過黎
仲唔開你高價
但你依家擺明無前鋒用個下慘
唔高價買又唔得

福仔擔正開波

下季朗尼一定翻身，翻唔到嘅話，我金紫荊面前自含

反西由費sir最後一季到而家足足反左5年
終於終於成功.....

一日未官宣 一日都係假既

肥西終會戰勝歸來

去緊食一鍋堂

邊位

哦 !!!!!

???

雞頭好高大 但好瘦

屌你推咁快以為有好消息

奇行種

如何？

Lionel Messi has signed a new contract at Barcelona until 2021. His release clause is €300m.

.....又關我事
Btw 圖

Reading manager Jaap Stam has signed a new two-year deal with the club.

比佩狗撚

成隊換撚左

賤種仆街死

5星隊啦

又真係呢個價既

Funes mori都唔差架

5星戰隊

唸起易食指數

就咁講FIFA 呢集打433 拖肥都好勁, 左邊有Mirallas 右邊出Bolasie, 兩邊出波比LKK 頂就掂

因為今集傳中頂波太屈

今集已經無咁屈

我pro club隊波，一個照住烏整，一個照普巴整，斬到我碧咸咁

Pro club on99
整到2米都9x速

真係有心買嘅90m歐元照俾啦屌你木狗

屌你如果朗尼後生10年駛碌鳩買前鋒咩

Wayne Rooney has been spotted in Liverpool as Everton look to sign the Manchester United captain.

換過咁多前鋒拍檔
但係得朗隊一路走來 始終如一

唔好走呀隊長
泥走左邊個帶我去wet

屌你如果簡東拿後生30年駛碌鳩買前鋒咩

Inter star Ivan Perisic is set to snub an improved contract and hold out for a move to Manchester United, according to Premium Sport.

While Luciano Spalletti is determined to hold on to the player, not even a pay rise that would take him to €4 million annually may be enough to keep him away from Old Trafford.

如果

如果我木村咁既樣 我仲會係A0?

如果最尾連佩利錫都個offer都可以比人reject埋
木狗真係含得撚

reject左啦

如果連登仔去教 今季點只 排第六

佢屋企本身喺利物浦市

Persic又firm唔嚟？
呢個都係小道消息啫
上兩三個禮拜我哋morata消息多到數唔晒都係假

個肥仔波大到 ..

肌肉黎

肥仔波

今年做乜野買親個個都唔來

見到要踢R聯唔敢黎

迫害我暴 驚我地拎冠

福仔D TRAINING片好撚正

成班都渣ga 唔敢接受挑戰

yes ar ching

workload 太大 , 搵間細公司做算了

Hehe做隊長？

華西

Smalling

肥西帶埋細緊走啦

再唔係我曼用兩個隊長換lkk

請珍惜朗尼
利申 無反過佢手

識貨 反西既都係低汁會然

Yes ar

從一而終堅定迷西

不過老老實實 達仔開個價同電話佬差唔多都幾離譜

人地知你水魚
同人地唔想放

Btw 依家啲風好似吹緊lkk

知道個market無哂頂級前鋒係reachable
你曼又急要前鋒
仲唔奇貨可居

佢攞完錢加少少就換到個超新星麥包皮
拖舟同鄉

曼個twitter 3分鐘之前係到j 緊us tour
咁岩阿annouce lacazette
比人屌到飛天

Arsenal sign lacazette while we're watching the American dream

妓件拿卡錫迪真係抵

Very close
next48 hrs
仲要睇幾多日

拿卡有咩好j

起碼都係實在既野而唔係空炮

覺得會貼同迪馬一樣 去唔到下體會
係妓玩一兩季就走

UEFA Europa League‏ @EuropaLeague
✍️ Arsenal have completed the signing of French striker Alexandre Lacazette from Lyon on a five-year deal. #UEL

唔明呢度啲人講到拿卡好撚勁 覺得都係一般

但阿記D法國兵衰極有個譜

自己係半個阿記迷，最驚係打得好之後輕傷傷下傷下休幾週變幾個月之後以年計

依家卡蘇拿連復出日期都冇埋

阿狗就出番去啦

走啦屌你老母

施根 迪亞比 艾利亞迪里 ？

利申 - 全個獌聯迷

cls係呢度話自己半個阿狗

半個阿狗好意思講出黎

銀河唯一係咪走硬

我曼城曼聯2邊撐 邊個贏咪轉捧邊個囉 反正都係Manchester

銀河唯一 罪人奴

走啦

之前簽唔到ddg嗰啖氣仲係到

同市光榮

留名bin9 你c 啦季尾

人地有鋒可以j
我地呢

連朗隊都冇得J

禾地天朝一野官宣莫奶 邊爐 派利是啦

夜啦, 早D訓呀

訓醒朗隊宣佈留隊

20M 打包埋禾仔去西火腿

@BBCSport
Wayne Rooney's move back to Goodison Park has edged closer.

Read more: bbc.in/2tp3G2O

賣隊長仲快手過買人

你咪bin囉
次次其他隊簽人呢到就又j又嘈

唔Read more啦,一定係假新聞

買豬腦有冇得諗 高大中鋒岩哂daddy

有

你不如去做埋果半邊阿記迷算啦

我真係未撚見過呢d球迷

Ibra變豬腦

準備好搶1001 了。。。一定要好好撚一個懷念隊長既topic！！

利申 - 半個住烏迷

我一半係紅鑽球迷
可唔可以簽興梠慎三番黎

曼聯而家買邊個，都比人㩒住搶，抬高價...

簽柏木陽介好過啦

佢好多時打親野都無人理佢

留朗隊是必要的!
利申 半個朗隊迷

半個就走啦

你做乜無啦啦批鬥我都有既？
痴L 線

me半個羊迷
利申 唔叫雞

半個羊仔迷得唔得

特西明明話比比去國米

識貨
我都唔叫雞架 自己友黎

我係到有講過咩

最緊要曼d料準

之前唔知第幾個post有人j比比，之後你就話佢去國米

有咩 印象中淨係知道佢本身好大機去psg
可能之前有d料話過國米想要佢 始終free大把隊問價

混種狗仲好意思講

朗尼agent去同拖肥主席開會俾人影到

話我酸都好
拿卡錫j唔落囉
走山狗入拿卡錫
個落差好大

好想知會出幾多人工比佢

唔狗咬狗架 咁痛啲po見你打好多又真係無人應嘛

一樣咁撚肥

如過山留呢

係咪開我波？

咪係囉
山留既話
攻力勁到不得了

Manchester City boss Pep Guardiola has revealed the one former Manchester United player he wish he had managed.

The Catalan was at a golf event in Ireland organised by Reds fan Rory McIllory and was asked by actor James Nesbitt - another United supporter - who out of the current United team Guardiola wished played for City.

But the City boss wasn't up for answering and sidestepped the question.

He was then pressed on which United player from past teams he would most like to manage.

Guardiola replied: "Ah, Paul Scholes . My favourite player.’

It's not the first time that the City boss has expressed his admiration for the United legend.

Speaking before United played Guardiola's Barcelona in the 2011 he said: "Out of everyone at Manchester United, I would pick out Scholes – he is the best midfielder of his generation.

"I would have loved to have played alongside him.

走啦阿歷斯新奇士
以為唔撚認得你？

仲未簽到中前場
屌你咩阿木

季初用羊到季尾 然後入前四

一早block左呢條友
但呢度仲有d人仲會理佢

留力j達仔啦

唔通真係等到一月簽基沙文？木仔可能計過商業價值，七號同佢真係100%match

死撚返出去啦死阿狗!!屌你老母臭化閪!!

FF

但英超D英國兵衰極有個譜

自己係半個英超迷，最驚係打得好之後輕傷傷下傷下休幾週變幾個月之後以年計

依家鐘斯連復出日期都冇埋

有冇人可以將呢段野應用落考車到

滿肚腸肥唔慌低得去邊

曼聯係咪真係簽左祖記前球探主管嫁，冇消息既

俾次機會佢ok?

250000

收嗲啦

但駕院D考試衰極有個譜

自己係半個考車迷，最驚係考到之後鳩揸揸下揸下俾人停六個月之後以年計

依家連再考日期都冇埋

做咩鬧你老友

屌你老母

我地和好左好耐啦

我地不嬲都fd

又hey 0

阿都入第二個幾時到我地
木你真係

呢到大把人話唔使急
7月頭咋嘛

六月就話唔急姐

咪簽咗個16歲比利時前鋒囉

轉買lkk

diu

Hearing Carrick is new Man United captain. Herrera is vice captain. Carrick won't play much so Herrera is essentially the new #MUFC captain.

正路

咁細緊

he隊 印佢了

去第隊做隊長

企開啲啦

件泰列斯卡除晒衫訓落床

Mourinho wants me, he has wanted me for a long time and I am an admirer of his work.

棄佩利錫買佢啦

後生啲
貝拿迪斯治都OK
利申ff

條撚樣又係米9咁

屌你牙摩狗 爆炸呢？

有價好放

馬迪黎如果左佢食得屎
雖然我唔想馬迪黎

搵得返本說明書去用爆炸頭又唔怕留既，而且未簽到人

搵得說明書黎, 都可以搵埋保養書

唔係必然正選
有排都未到佢

季尾爆炸踢得幾好喎

有P仔J仔回歸仲強過隔離d新球員啦

j仔走鳩左啦

半隻阿狗都敢踢館真係笑左出黎

買到就好
不過好似話今年買唔到

有冇咩消息？
連雲爺爺都買到人
唔通歐霸真係咁大吸引力？
上季我曼都入到2個半勁人

公海話lkk done deal

有無人睇過呢條友踢

Perisic歐國唔錯 不過咁老真係太貴

老鼠9up

😰阿妹無隊長做

望下個價錢再望下個名
就知係假啦
拎得85m就bid morata而唔係lkk la

屌 咪又係雜種生滋狗

無論人工，轉會費，曼聯都要比到其他球隊高出很多，
這些球員及經紀佬才肯就範過檔，
明明當曼聯是大水魚咁襟，
但咁多年他們都是逆來順受，而且入了不少水貨，
因此水魚曼之名，是行不改名，坐不改姓，
這已是潛規則，也是永遠都改不了

邊份報紙話 done deal by Thursday話? 拭目以待

Manchester United are €5M away from signing Morata after a latest €75M offer. Real Madrid are insisting on €80M. [Marca]

Mourinho have been in constant touch with Morata during the negotiations. Deal could be closed in coming hours.

72>48>on Thursday >very close>coming hours

近幾日傳Lkk傳得好厲害
不過估計係煙幕去壓價
六月頭LKK已經話有決定
個陣獌仲追緊電話佬同岩岩開始傳摸奶

agger
我真係唔信會入兩件當打前鋒

係煙幕就報多幾個
同埋唔deal就now or never
even though以後買賣ddg都冇得傾

下年會賣ddg用p仔
今年摩佬好似死都唔放

最強人腳迎接摩2年

最後數小時

點睇到係最強

ddg咪龍門最強人選

Luke Shaw will travel to Los Angeles with Manchester United's first-team squad on Sunday after impressing the club's medical staff with his dedication and commitment during rehabilitation for his ankle ligament injury, sources have told ESPN FC.

成材了

我只想 碌梳健康

咪撚傷

7分鐘先生

利申 - 半個梳迷

呃我唔到既
上年都有同一樣既新聞

Manchester United eye Dortmund midfielder Julian Weigl after failing to land Eric Dier and Nemanja Matic

Sorb好返夠fot 左路真係勁返好多
佢後上好撚勁

我只係想一隻頂級前鋒同快右翼

fb見到09年對米蘭贏4比0果場既精華

果陣既肥西勁撚到

加油呀 食粥食飯睇呢一季啦

唔會買喇 佢當馬達lin同mk打到

係咪打算叫福仔239 頂一季 5-60場波

依家>09朗隊
佢係場邊影響力 係場上既統治能力有邊個夠佢勁

mata 假9

福仔廿歲未夠唔好用盡佢

Lin打撚到右翼 馬達好慢 得mk好d但狀態成日不穩

新卡神

唔好eye
aim ok?!

聽說mk係多仔第一季都係水貨咁款
第2季適應左就阿美尼亞球皇回歸

唔好aim
bid ok?!

Yes我當時都係半個朗隊迷
而家全職迷西

仲好

希望係咁 如果朗隊同伊巴走 一定要補前鋒位 馬達比佢打反中間 右面點都差隻翼

呢個正 堅係解放妹妹

今個夏天買到lkk morata是但一個我以後無女朋友

下個post 要懷念朗隊

你根本就同D清一樣

傳緊買防中 重推番馬達打中間 點排呀

如果買晒呢 ？

擺馬達係後備席中間就得.....

有男朋友

完左呢季都唔係好差呀, 除左頭頭既適應期
mk就算打攻中位都好sharp, 係差d配合

俾番九號我=強援加盟

傷左
體測都做唔到喎

傷完之後巧沉
不過右路係佢打架喇
速度技術傳球兼備

未同佢多仔第一季一樣

平d入

但已經撚贏哂全隊d翼啦, 無一個似樣

比派利是你又屌

feel到好強既氣

重傷完即刻打英超 玩命咁制

諗起根度簡

佢都算上返力一季先黎 都係咁
不過Weigl唔算勁重傷既 幾個月者
但睇到佢個單薄身型真係

Weigl勝在後生可重新適應, 呢類中場你愈遲引入英超, 愈危

佢呢類deep lying playmaker唔駛太大隻啦, 卡膠都唔大隻

真係幾似卡膠
又係6呎多d高

買晒2個全曼區都有女朋友

上季中對愛字頭好勁 然後黑木j到痴線狂貼sina文
之後又沉

1001

Chris Smalling has no plans to leave Man United - but is set to hold talks with José Mourinho to seek playing time assurances.

落U21就有playing time
又一個瀨死唔走

just go, dont look back ok？

番富咸喇

其實大佬寧做輪換都可以既
排第五
但季中傷下傷下佢就好重要

第6喇

B仔 白Lin rojo jones T仔

屎波0

佢肯排到咁後先算, 去中下遊確保有正選 大家winwin

下個post叫迷西係一種生活態度

第7 你數少左盲

第8
你數少左卡隊

英撚正選中堅 賣返20M先啦
西布朗接貨

第9
你數少左朗隊

第9
你數少左bench warmer

唔好咁過份

史波賣得個千零萬不如留仲好過

第10
你數小左爆隊

你奶西係工作需要

第11
你數少左撚羊

倒貼送走

賣完 立即入摸奶

下個post迷西